誠哥你都好串下，d貨仲多過惠康

邊度呀

特首

做乜唔做好d網店....

屈臣氏都係誠哥嘅

多到d人唔買 點算

邊到

唔知誠哥今晚仲會唔會揾條女扑野？

其實人地賣咗好撚耐

曱甴王

未到舊區

2月7日整，1個星期就賣，好快手

今日喺taste 見啲廁紙上完一車又一車

仲上乜鬼，成籠推出黎任人拎啦

賣埋依水就無

其實無賣到

佢有個經理睇場 , 唔係嘅話應該打仗

Parknshop 停左送貨

放左25％ 股俾坡佬

箱都廢撚是拆

記得暴大一役，百佳補貨架貨車成功上到暴大

仲洗乜搵

我想要一枝滴露咋
誠哥

漂白水...消毒藥水

很想要吧

和黃仲佔成7成半喎

誠哥

D人搶極都唔夠 係咩一回事
一日用一板廁紙?

只係惠康吱牙膏咁補貨成日製造恐慌等人以為缺貨

點解我一樣都未買到
係咪集中某啲分店先有

好正常姐，人地有quota架，啲人日日都搶哂quota ，你咪見唔到有得送。佢每日10點幾就會放第二日送貨時間出來，姐係最多人等排隊入去個陣。
如果唔係咁啲送貨員一定做到仆街，永遠唔洗收工。

大家記得唔好買支那嘢

無理好撚耐

乜鳩藍黃是政見
根本畀藉口自己過界

啲老人家唔識用掛

咪玩，淨係口罩，就大把連登仔前仆後繼咁買藍店口罩

連登仔買既口罩牌子：
medicom,prozone,白元,3m,bmc,ultra ready理的

Wiki做咗

咪請....

Outsource 比Gogovan Lalamove etc....

咁易請咩....日日爆到咁你會唔會去做？

我覺得可以

誠乜春野哥，退咗休啦。鉅記話事啊

口罩冇得揀呀嘛大佬
邊有得比

以為係隔離post個成哥

轉下內容啦
彩豐行啲口罩冇用

屈臣氏全球銷售網絡唔係流嘅，誠哥出到聲，邊個供應商唔優先畀貨佢

咪又係比c9廢佬買曬

其實賣唔出

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你點影的？

我都想知 今星期要日日返工 日日都咁多人買米買廁紙永遠買唔完

反而我想要廚房廁紙，想係屋企煮都煮唔到

但潔柔唔買得

好似假架

中四個位成哥仲串

D人真係ON9 隔左咁多日 都仲keep住返到貨上架 就知貨源充足啦 都仲要搶
呢D就應該加價懲罰果班驚死執輸既廢老喇 咁鐘意搶呀拿

邊間分店？

屯夠一年

我都覺⋯ 屋企附近都仲係冇
可能每朝7:30 就俾d阿婆搶晒

掃哂佢

係天皇

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

outsource比深藍popovan?

DLLM

我樓下仲未有貨呀
家母已立慳紙令

你講乜鳩

即係唔使分黃藍/產地
見貨就擸

黃藍是政見
而家搶物資唔使理政見

有幾難明？

呢排一屋幾口人唔出街，一卷厠紙用兩日就用晒，一條用5日，兩條10日玩完，三條用半個月，咁啲呀婆一搶就搶四條，可能都係夠一家幾口半個月用，識人做執笠藥房，每日叫貨一定有貨返，但真係好快俾人搶晒。
早兩日屋企人做到早起的鳥兒，八點半路過藥房有厠紙排緊，限購一條，先買到。

計錯數
廿日用一條先啱，死火點解我屋企咁快用晒一條嘅？

屌你老母日日掃，廁紙都幾百卷咁樣買，屋企用到得返兩卷買唔撚到呀肚柯死去睇醫生啦

頂你

食屎啦你

巴打 有冇觀察到過嚟搶米搶廁紙嗰班係咪多數都係廢老黎

又block一件

用量咁誇張 絲打你六人家庭嗎

建議上埋字幕

買撚到都要偷笑啦! 太子附近 3 間超市. 接近 14 日長期缺貨

屌你老母

你用緊咩口罩咁巴閉

今日見到成班廢老係百佳排晒隊等廁紙落貨

大陸廁紙 不了

賣俾惠康

Medicom Made in USA

尋日樓下見到大把地方有

我樓下百佳威路士多到冇人搶

成板貨入，開膠紙搞掂
呢幾日都係咁

BLUFF 客大成功

岩岩見到人買8支消毒藥水係咩玩法係百佳

條女自己上門啦

真的 利 暴大

應該一dd分店 我樓下長期都唔見有返過

一卷用2日，一條十卷咪用20日囉，點樣一條5日？

消毒藥水？ 定係你講緊洗地嗰種漂白水

消毒藥水啡色果隻

明你想講留係屋企消耗大
但你條數計錯哂

真係唔知咩玩法 希望佢真係有需要先買

終於明白點解啲人會搶廁紙

邊間？衝呀！搶呀！殺呀！

改咗啦～

早你好早之前改咗啦

你點知㗎？

有冇人好似我咁睇唔明

巴打輕度智障人士嗎？

／根本畀藉口自己過界／
求翻譯

誠説: "要有廁紙" 百佳就有了廁紙.

誠説: "要有口罩" 屈臣氏就有了口罩.

In Shing We Trust

都岩既 冇得簡係咁
所以要好似侵咁 一步一步黎 俾到代替品 D客自然會走

係咪有屋企人 慷他人之慨 送曬啲廁紙畀朋友

欺人太甚

我都覺假 個時已經封曬路 到而家都諗唔掂佢點入黎

口罩啊 我要

之鋒都好多貨

惠康曬你冷啦

搵個倉同超市比